李家超：示威人士請提防有目的人士混雜人群當中製造事端

你啲人嚟架喎

即係黑警？

賊喊捉賊

多謝比卡超助攻

可以拎去整長輩圖KEY落個便衣度

又同警務處割蓆？

好撚意思講

講緊灰色衫人士 （警察） ？

多謝你提喎屌你老母

你d人呀,屌你

我好中意返工呀

推

講緊便衣

警犬

又割?

警察

做咩自爆呀

同緊自己講？

好多廢話 聽到個人都忟忟地

人型錄音機

你啲人黎架啵

黑人問號

警賊咪就係果班有目的人士囉

7過777

拉人呀喂！暴動罪呀！

有目的人士咪就係你D人囉

Wtf? 係咪即係代表
...
...
...
小偷 ： 各商戶請小心扒手

可以去警處報察開file

勁荒謬

gta咁樣

d高官根本唔知下面發生咩事

改名做你老味算啦

反了

幾時拉人

灰衫佬：我咁撚辛苦，你涼住冷氣同我割席？

交個波俾你啦，盧偉聰

你d人囉 慒丙

長輩圖 有料

咩人想示威者死?
1. 建制派
2. 警犬

想知比卡超講緊邊類人

咁係咪支持告鳩件警犬

咁係咪即係承認黑警攪事？定係又同前線割席渣？

文宣表示好忙

家超係卧底

割
自己小心啦 佢話

多謝阿sir 提醒

仆你個街
親眼睇住都可以賊喊捉賊！

有目的人士

搵人放大佢張保鮮紙，出長輩圖

唔該哂喎黑警啊嘛

提防警犬
收到

咪警察囉！

is dog

係 特別係件衫寫住"2"同"5"嗰啲

嘩。

割蓆割到 vee vee 聲呀。

呢句加黑警拎水潑 可以做長輩圖

原來我一直怪錯咗李家超

講緊灰衫警犬

呢個 好似係我呢排唯一 想正評既政府post

睇好自己既狗

李家超: 「小心留意可能當中混雜左一啲有其他目的、製造事端嘅人士。」

割

證明家陣入面立立亂，成班烏合之眾，所以真係唔好亂圍，兄弟爬山但係都要知道大家係去緊同一座山。

李家超都玩膠
怪錯佢了

入黎睇下幫手推下,唔該

屌你比卡超篤灰

弱智樣

個班係你D人WOR

係咪警犬

佢講灰衫隻警犬？
死喇，大大佬開聲屌喇今次

笑死

屌 佢地手暗示俾傳媒聽